你班扮廢老嘅可唔可以扮得專業啲？

真係好多都好唔專業
臨時演員都係演員呀
呢班人真係要叫霞姐唔好派飯比佢哋

推

佢地真係太睇少對家網軍
以為好似以前玩古人咁鳩下鳩下就算

幫都冇用啦
有好多都低章到想幫都冇得幫

用自己真AC入POST同自己嘈交咪得囉，邊有咁難啊

岩
做人唔可以太貪心
佢哋投少一到建制已經等於我哋多一票
再叫埋佢哋投泛民，甚至係本土，目的真係太明顯

唔可以講太多野
通常都一句起兩句止

係霞姨呀

咁都係一個方法嘅大家各有各努力啦

Sor
叫慣左自己識嗰啲霞姐撈亂左

有人加你fd代表你扮得神似

撚狗啫

可以

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

依家要同牆頭草講返tbv冇播嘅直相，搞清楚因果關係
繼續贏民心

實係有agency接job做打手 一直想知咩agency咁無良知

好pro

有氧
有樣

認同請分享 愛香港一生平安

開個假fb 玩下膠先

太長篇廢事打字用錄音轉文字啫

大家可唔可以策略轉少少 撐一哥！話班細既失去理智，亂咁開槍！又可以分化佢地，又幫手拎多啲民心！

有啲廢老會作啲on9打油詩
廢老好buy

記得繁簡夾雜

學吓佢哋字，不能盡錄

屌！臨時演員都係演員，堆位黎多個take 啦

埋位打錯堆位，嗱！太入戲啦我

見到唔專業嗰班穿崩唔洗救
踩多兩腳借黎上位就得

其實可以但太急
一步登天？

樓主老年學grad

push

霞姨搵人姐，派飯係達叔喎!!

張長輩圖係極品，每次見到都笑到仆街，所以我唔敢發，我驚我忍唔住

仲有癈青

好人一生平安

總之當成考試作文，咁容易好多......

提意：一點要留意，撐警page其實係由撐政府人士掌控，撐警只係口講，如果真係一哥同警員割蓆，一定會出現分歧，我哋就應該要組一支極深藍軍，屌班低級黑警搞衰咗個行動，力撐一哥要捉班廢柴出嚟祭旗。黑警好中意睇呢類page，要令到黑警知道呢啲page只係撐政府而唔係撐警。

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

角色代入
用字
Profile

缺一不可

會有用，希望多啲專業演員

撚狗咁撚 佢地都淨係識兩句

有啲直程禁入去就黃絲pic public 或者公開反修例緊

pro pic 用新移民大媽樣
班廢老就起哂色心架啦
之後講乜都聽

推 呢個post有用

加油啊，進化吧，香港人

真實帳號

Push

支持樓主，我同你都有同樣諗法
喱招係真係非常有用，唔可以浪費

廢老d名有冇規格？

有冇人可以介紹下廢老fb profile?

搵人開post 教人點扮

廢老學博士

書面語，錯別字，一兩個簡體，加多個句號

pro pic真係露曬底
大家睇路

巴打 有無link?

最撚on9係有啲7頭皮tag啲friend入黎話好好笑 係咪on9架屌你

[url]專業！！、！[/url]

首先要用假ac先啦

呢樣真

連登仔好強大

推！

連登，打錯字

書面語口語夾雜，上面有提到
另外用大量感歎號！！！
當你寫完再睇返都覺得自己on99 咁就係成功

【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

唔得啦 俾人識穿哂點玩姐

啲老人家比人洗晒腦

揚哂啦 收隊, 諗下死線啦

估唔到廢老都咁難做

臨時演員都係演員，專業啲

未揚既繼續努力，揚左就努力諗發夢既野啦

教科書級廢老

推 佢哋啲用詞真係要學先傳神

我見好多老一輩上網寫嘢好多都鍾意用 5P 字，間唔時中間要夾幾隻簡體字、同音别字 。

仲要加個感歎號係尾！

好

樓主加油，全港反間。

睇完對今個世代好有信心
有生之年好有機會睇到港共倒台

呢個真 幫你推推

別有用心
大快人心
阻人搵食
恥與為伍

加啲深藍page再瘋狂add人咪得

臨時演員都係演員

暫時都係呃到50個like 咋

你班死廢靑，成日搞搞震

如果你做到呢個Nelson咁，真係深得其精粹